星野源最新大碟POP VIRUS歌曲pop virus MV推出

大碟於19/12發售

有冇巴打有聽?

有

點睇？

叫pop virus但曲風一D都唔pop

恋同アイデア應該似pop songs
我今晚聽下先

講緊首 pop virus咋 隻碟未到 未有得聽

哦
的確

聽晒啦，我出碟日係東京買的，pop virus是指，pop這類型的音樂，像病毒感染聽眾啦！歌詞也是寫音樂!

Ps 17日去左佢個live,現場的idea真心正!

終於到咗香港 等咗兩星期先到

我鍾意 yellow dancer多d

我唔知搞乜
而家都未到

今次特典file係a4 size 好鬼靚

打橫怪怪地
睇下實物點

終於到

Pop virus 就係 Idea 入面既第二段想做既音樂？

有啲類似
但又有啲唔同

佢又嘗試新既元素，不過都係原本既風格適合佢多啲。

屌過結衣 食屎啦

你講邊個先?
佢轉過兩次風格

想問問，信和幾時有佢張新專輯賣？

應該有㗎喇喎

去睇睇先。
Yellow dancers 同 Pop Virus 都好高質。

Yellow dancer真心屈機

出碟嘅第二日信和已經有

聽咗大半隻，暫時覺得幾正
Present Dead Leaf KIDS 呢三首聽落幾啱feel
POP VIRUS就唔使講啦
然後就係我私心好鍾意嘅アイデア(因為半分、青い)

利申，單論音樂，未睇詞

好中意IDEA 個MV , 好有意思。

雖然同首歌既詞5係幾搭配，但各有千秋。

你夾返套劇啲片段就會好夾㗎喇
不過我都係覺得佢首歌四段唔同嘅結構其實唔係太撈得埋
縱觀アイデア有啲似係為成隻碟其他歌做實驗，試下點將自己嘅音樂風格合而為一

即刻去睇 半分

又唔使 好長㗎
你睇個片頭都夠

我有碟多喎，我為file所以入左四張!!

我會去佢蛋巡，能聽live了

使唔使咁盡

作為粉絲咁上下架啦，我好中意文件夾!同埋個時諗住用碟抽con,但同一日知line ticket已經抽到，所以咪有碟多囉

攞去傳教

聽晒成隻碟，推介present、nothing 、pop virus同アイデア

我多啦A夢個陣真係放係日文學校比人攞。個陣又係為文件夾又係all in。
專輯我真係想比的真係中意聽音樂的我先送比佢

Same here!!!

你又係啱呢幾首？

而家翻聽咗幾次Hello Song都幾啱feel

Hello song係輕快歌，好快順耳，但present真係好正。idea單曲個陣，我買完一聽直接爆粗，條友個腦咩造，痴L線架!

錢太多呀你？

明顯唔係，為特典。。

比隻我

多啦已經無晒😂family song好似有，但拆左碟 pop virus 唔送住😂😂

我要我要

無抽蛋巡

而家諗緊買唔買yellow pass
覺得開完蛋巡應該有排無飛抽

抽左，中左三場，兩日東京加埋北海道，我個yp由第一年就有買，通常一定有野抽 但現場觀眾就要係日本，佢電話通知，但下半年有電影唔知有無野攪。

找找先，有開過介唔介意

都係出咗兩年姐
咁我都有買齊

第一年有抽中continues福岡第二場 同 ssa 追加場

今年抽蛋巡個期追緊其他樂隊
仲有覺得大場淨係望住個mon感覺一般
所以最後無抽到
今年淨咗蛋巡好少野抽，更新都少(得幾張相)
所以先有所考慮

Continues我都係福岡同追加!咁本書內容係唔錯，我覺得值得續，今次我的票出，唔知咩位，但continues個陣好好!右側第一行。

我兩次個位都一般咋 所以觀賞經驗都係一般般

兩次都係睇住長山水遠d彩帶 飛都飛埋黎
今日 last day續約特典 考慮下先

咁我有去12月17個個一日限定個con,佢唱功好過continues個陣，個特典係個月曆啫

希望下半年仲有live可以抽下

勁想睇次蛋巡 窮學生今隻碟都未買，之前個幾隻好不容易就買齊 希望佢可以一直咁健康 等我賺錢養佢

學生仔，見你有心我送一張比你!!

下半年，唔敢諗，直覺有可能下半年佢會出日本😶

窮學生去日本追星

窮學生唔好諗去日本追星啦
支出好大

吓。。真㗎？

真係要等到出嚟做嘢先可以諗

我都係出咗黎做野先開始追

睇你有幾支持你偶像
淨飛淨睇應該唔難儲

買碟買精品先洗得多…

！！我都覺！真係洗好多，我第一次會買碟支持真係得佢，先發現原來我都洗咗好多錢

假如肯等台版碟出既話會平啲 利伸：唔等

真架!我有四張初回DVD bd任你，我老人家無tg 你pm我你最近個順豐站名電話我寄比你到附

我有能力的話基本上都買咗 上年有朋友去日本嗰陣就托佢買

我出來做野幾年先去到日本追星，然後。。不歸路

不能同意更多

佢出碟日我自己去抬返來

我也，問題係我全部初回!!二手賣腎價。。。。

睇化咗 唔再追初回
除非初回唔係貴好多

源san D初回碟係二手舖炒到好唔合理

所以我仲有三張我未買返，第一張已經天價，唔會有錢買film係第三貴，仲有夢の外へ都成8000日元上下。
但yellow dance個張初回好值，成個演唱會!
今次個張應該仲有大量貨唔使炒。

之前未hit當然產量少
而家hit咗 量多好多

無錯!!!!!

乜都要